奴隸想搵日資

想請問想做日資文職entry工，可以搵咩公司/agent?

r字頭coen尾嗰間agent幾好，我冇考過日檢日文半桶水都搵到份15k文員仔，同埋佢好似ok多工係5day準時收工唔洗做狗

多謝巴打回覆，等我搵下先

apply完佢會叫我上agent到見日本人做個基本面試先，之後要做卷之後見返香港agent開始refer d工俾你，然後就等上對家公司interview 希望幫到巴打

間野係幾得意，算好服務過其他中介